{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013103079/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레직기 롱 부츠컷 데님 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドで、SS23 / 323221MPL5という商品番号を持っています。 こちらの商品は丈の長いデニムパンツで、裾には広がるラインが特徴です。 このラインと前後のしわのディテールにより、脚がより長く見えるように演出します。 素材は表地が綿98%とポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法にはいくつかの注意事項があります。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いして飾り物が落ちないようにしなければなりません。 製品の損失を防ぐために機械洗濯は避けなければならず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけを避けなければなりません。 また、金属副材料は肌と摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着している場合は首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが生じることがあるので注意してください。 特に白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際は注意が必要です。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用または保管する際にもご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "裾に広がるラインと前後のしわのディテール"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "綿98%とポリウレタン2%"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使わないように注意し、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないで洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いして飾り物を落とさないようにする必要があります。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "製品の損失を防ぐために機械洗濯は避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は高温のアイロンかけをしても大丈夫ですか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "金属副材料と肌の摩擦に注意し、装飾物が付着している場合は注意して首を絞めないようにする必要があります。また、水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが生じる可能性もあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "特に白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用する際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は収縮や毛玉ができることがありますか？",
            "answer": "水洗い時に多少収縮することや、摩擦によって毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用または保管する際にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 498
    }
}